% Support de présentation
%
% Auteur  : Grégory DAVID & Magali OUISSE
%%

\documentclass[12pt,a4paper,titlepage,french]{article}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[pdftex]{graphicx}

\newcommand{\radio}{radio6mic}
\newcommand{\MONTITRE}{Support à la présentation visuelle}

\usepackage[%
	pdftex,%
	pdfpagelabels=true,%
	pdftitle={Support pour la présentation},%
	pdfauthor={Grégory DAVID \& Magali OUISSE},%
  colorlinks=false,%
]{hyperref}
\title{\MONTITRE}
\author{Grégory DAVID \and Magali OUISSE}
\date{13 novembre 2018}

\begin{document}

% Page de titre
\begin{titlepage}
  \vspace*{\fill}
  \centering
  {\scshape\Huge \MONTITRE \par}
  \par\vspace{1cm}
  \includegraphics[width=6cm]{insigne.pdf}
  \vspace{1cm}
  {\par\LARGE Lycée André \textsc{Malraux} \par}
  \vspace{1.5cm}
  {\Large Grégory \textsc{David} \& Magali \textsc{Ouisse} \par}
  \vspace{3cm}
  {\par Flux d'écoute sur \url{http://ecouter.radio6mic.net}}
  \vspace*{\fill}
\end{titlepage}

% Contenu
\setcounter{page}{2}

\begin{figure}[ph]
    \centering
    \includegraphics[angle=90,height=.9\textheight]{roles_et_taches_techniques.pdf}
    \caption{Rôles et tâches techniques au sein de \radio}
    \label{fig:roles.et.taches.techniques}
\end{figure}

\begin{figure}[ph]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{roles_et_taches_pedagogiques.pdf}
    \caption{Rôles et tâches pédagogiques au sein de \radio}
    \label{fig:roles.et.taches.pedagogiques}
\end{figure}

\clearpage
\section*{Notes personnelles}

\end{document}

